<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <record model="external.template" id="template_promotion">
            <field name="name">Template Promotion</field>
            <field name="model_id" ref="model_sale_promotion"/>
            <field name="is_default">True</field>
            <field name="content" type="html">
                <h4 style="color: {{object.company_id.primary_color}}">
                    Terms &amp; Conditions:
                </h4>
                <ol>
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Pembayaran penawaran untuk item yang diatas sebagai berikut :
                        </p>
                        <ol class="list-lower-alpha">
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    Pengajuan penawaran harga pada quotation ini untuk masa kontrak selama 12 Bulan
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    Untuk pemasangan di luar Jabodetabek dan Surabaya, disediakan minimum 5 unit untuk masing-masing penjadwalan pasang.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    Untuk pemasangan GPS yang dilakukan sendiri oleh customer, jika ada masalah pada kendaraan setelah pemasangan dilakukan maka hal tersebut sudah diluar tanggung jawab McEasy.
                                </p>
                            </li>
                        </ol>
                    </li>
                    {% if 'partner_id' in object and object.partner_id.contract_id %}
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Quotation ini menjadi satu kesatuan dengan Perjanjian Nomor <b>{{ object.partner_id.contract_id.name }}</b> yang tidak dapat dipisahkan dan dalam pelaksanaannya tidak dapat berdiri sendiri.
                        </p>
                    </li>
                    {% endif %}
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Spesifikasi dan fitur GPS McEasy sesuai dengan Proposal Penawaran
                        </p>
                    </li>
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Support Coverage Area: Jawa
                        </p>
                        <ol class="list-lower-alpha">
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    Biaya Service dan Maintenance unit GPS Hardware, Software, Kartu SIM, dan Biaya Transportasi sudah termasuk untuk Support Coverage Area
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    Untuk diluar Support Coverage Area dikenakan biaya pemasangan sebesar Rp 250.000 /Unit. Biaya Transportasi dan Akomodasi akan dibebankan sepenuhnya ke customer.
                                </p>
                            </li>
                        </ol>
                    </li>
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Biaya pemindahan GPS dikenakan biaya sebesar Rp 150.000 /Unit dan pemindahan Sensor sebesar Rp 200.000 /unit (dalam Support Coverage Area)
                        </p>
                    </li>
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Jadwal kunjungan pemasangan:
                        </p>
                        <ol class="list-lower-alpha">
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    Permintaan perubahan jadwal kunjungan hanya diperkenankan 1 kali selama proses penjadwalan yaitu H-2
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    Apabila permintaan perubahan jadwal kunjungan terjadi kurang dari H-2, akan dikenakan denda sebesar Rp 50.000
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    Apabila jumlah realisasi pemasangan unit kurang dari yang dijadwalkan, maka akan dikenakan denda per selisih unit yang tidak terpasang masing-masing sebesar Rp 50.000 (dalam Support Coverage Area) dan Rp 250.000 (di luar Support Coverage Area)
                                </p>
                            </li>
                        </ol>
                    </li>
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Segala kerusakan dan/atau kehilangan pada unit terpasang baik disengaja maupun tidak disengaja, customer akan dibebankan  biaya  penggantian  kerugian  sebesar  Rp  1.000.000 per unit.
                        </p>
                    </li>
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Apabila customer berkeinginan untuk berhenti berlangganan sebelum periode langganan berakhir, customer akan dikenakan denda  pengakhiran  yang  perhitungannya  akan dilakukan dengan mempertimbangkan sisa periode berlangganan.
                        </p>
                    </li>
                    <li>
                        <p class="m-0">
                            Untuk penagihan selanjutnya, apabila pada tanggal jatuh tempo tagihan tidak terjadi pembayaran, maka:
                        </p>
                        <ol class="list-lower-alpha">
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    30 hari sejak tanggal jatuh tempo, akses customer ke sistem akan diblokir.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p class="m-0">
                                    60 hari sejak tanggal jatuh tempo, layanan akan ditutup.
                                </p>
                            </li>
                        </ol>
                    </li>
                </ol>
                <h4 style="color: {{object.company_id.primary_color}}">THANK YOU FOR YOUR BUSINESS!</h4>
            </field>
        </record>
    </data>
</odoo>